想買金飾,有無黃店可買?

我老公話:全部係紅底藍店,唔準買

有無人可以話我知有無黃既黃金店